認真問唔好屌 搞到全球登報點解個重點重喺反送中

說好的香港獨立呢？

宜家重未喺時機重想喺幾時？

我唔撚喺鬼呀 Dllm
只喺好怕大家錯失時機

.

鬼

我屌 真喺俾人屈喺咪痴撚線

有無人可以解釋下點解唔咁做

本身唔想comment，但忍唔住要鬧你

戇鳩！

可唔可以解釋下俾我哩啲戇鳩聽

香港獨立對外國無利益，反而強調送中惡法會將外國人拉返鬼國打靶先令外國恐懼，同時強調黑警惡行無法無天，更加可以配合到送中惡法將會不受限制肆意拘捕任何國籍人士

感謝巴絲解答

你香港大多數人都未準備獨立啦 咁快同外國大肆宣傳做咩
利申獨派

我係純種巴打

依家成件事同民意都係講緊唔要送中
堅守一國兩制保持香港同中國嘅分別
堅守香港核心價值 守護民主自由法治精神

港獨雖然係一個potential嘅解決方案但同依家嘅focus好唔同

感謝巴打

咁即喺真喺時機未成熟？

反共必須年年講月月講天天講
講到有一日大家開始意識到港獨係唯一一條一勞永逸嘅出路

鬼完未

新會員 完

唔洗客氣，依家最重要係宣揚比全世界知依件事，令到外國有理有據介入

如果我地香港人都唔清楚個焦點就真係好諷刺

係 現況搞港獨呢一步有啲太前 但宣傳獨立理念又係第二回事

唔好咁啦 新會員就一定係鬼咩

其實你地班人真喺好撚痴線 以前睇你地話人鬼都無乜感覺 到真喺俾人屈我真喺呆撚左

其實話人鬼可能自己先喺鬼

大家唔好推post

做鬼都唔揀三間半夜做啦你估番shift咩

相信好多捐錢嘅香港人唔係諗住登報要求港獨㗎

咁喺因爲我啱啱先脫離港豬

對唔住

有好多唔同既因素令唔少人反送中但唔支持港獨，如果轉移目的會令支持人數下降，難得有個目標令大家大團結的話當然維持返呢個目的先，反送中成個行動都未完就想搞第二樣只會玩死大家

唔洗太上心 呢排多五毛 大家係會敏感啲 互相體諒

陣間又話你騎劫二百萬民意

知道

獨立太遠 冇資金冇人力 點獨立

此post已完 大家唔好再推我哩個on9嘅Post了 多謝各位回覆小妹

有撚嘅小妹？

妹你老母

孫中山革命推翻滿清都唔係一朝一夕既事，何況香港人好大部分都唔想獨立，一黎有大中華膠，二黎好多人對獨立後未知前景既香港有好大恐懼，當中包括陷入同共匪既戰爭，以及經濟上既獨立性，所以一定要慢慢培養依種理念，唔能夠一下就做到

你已負評了這討論
你已負評了這討論
你已負評了這討論

俾你發現左

話左你係鬼

大中華膠冇持續增長 呢個意識形態係香港消失都係遲早嘅事

有撚嘅鬼妹

On9

階段勝利

要持續咁做落去，由生活開始，拒絕匪貨

【 突發】點解要搞627？

多謝大家關注社會議題

74個負評笑撚死
btw既然用反送中個朵去眾籌
就唔可以搞搞去變左第二樣野
人無信不立
利申港獨撚

認同唔應該將重點只放係反送中，但未去到獨立。
但推真普選既時機到左，我地應該要趁依家全球登報提。但好似我係draft post到提過幾次都無人理我咁

唔係唔能夠一下做到咁簡單 係根本無可能做到
除非走向獨裁

唔岩香港人心意咪反 到時唔係獨立仲係咩

新會員分化撚

負評
-> block
-> 上一頁

on9仔
曹操打天下個名義會唔會係稱帝
聽樓主講只會變下一個袁術

鬼到喊 新ac

你個戇鳩仔 暫緩唔撚=撒回 瞓撚醒未 立圾會只會出現「撒回」同「押後」 無暫緩兩個字 送中惡法依舊存在 咁點解個重點唔係反送中 不如你解釋下俾我聽

最好可以講埋中共點樣違反左中英聯合聲明，同埋話係歷史文件唔認數,咁樣G20開會時維尼自然好大壓力

我覺得著眼點係推雙普選
反送中即使撤回左 一日未有雙普選 特首都只會係中央既傀儡

你玩砌大dee係咪玩開開口牌先

唔好勞氣啦
呢排啲post只要唔係關於反送中就=鬼

都諗住入黎睇下你想問乜
點知咁撚無腦

200零一人同眾籌主題都係送中
潛建普選都算
潛建獨立
即係夾錢俾你做一項未有廣泛共識嘅野
大家以後點合作

出師有名

兄弟爬山。你自己開多個眾籌啦

正想咁講
200百萬人又好
600萬眾籌都唔係講緊香港獨立
就唔分化話你係鬼啦
咁如果你覺得用全球登報做獨立宣傳喺得嘅
你可以再開多個眾籌
再唔係你可以再搞次支持香港獨立大遊行嘅

個個都係支持反送中
做咩要攪個獨立出黎?
一事還一事

獨你老母
我愛祖國

返去奶你老母隻臭閪啦

因為搞手係眾志